陶輝（已升職）

[ 已 FC ] 【陶輝（已升職）】

據上週本地各報章報導，曾經在612當日於金鐘暴力鎮壓示威者的署理新界南英國籍指揮官陶輝 (Rupert Dover) 會由總警司升任為助理署長。

陶輝曾經於七月十四日遊行中被發現配戴着助理署長的徽章，然而之後變回總警司，故此可以認為當時只是因助理署長黎德禮（Patrick Laidler）休假而由陶輝暫時署理。

今日（十五日）本報記者在沙田新城市廣場巴士總站附近拍攝到陶輝在場指揮，發現其肩膊上的徽章已經變成了助理署長的職位，似乎直接證實了「鎮壓有功」的指揮官得以升職。由於圖片資料不足，暫時只能夠確定陶輝目前的職級為助理署長級別，今日行動的位置為新界南區域應變大隊的指揮官。然而警務處的網頁顯示，警務處助理處長（行動）的職位資料正在更新中，由於黎德禮升任新界南總區指揮官僅有2年，未有進一步調動，故此未知陶輝是否升任警務處助理處長（行動）一職。

不論如何，陶輝升任助理署長一職將可每月為他帶來最少十七萬元的薪金。

——————————————
#陶輝 #RupertDover #助理署長 #聖誕節 #示威 #hongkongprotest #反送中 #香港警察 #hongkongpolice #香港人 #遊行 #上街 #示威者 #勇武 #抗爭 #香港遊行 #催淚彈 #teargas #防暴警察 #和理非 #城大 #protest #freehongkong #城大編委 #逆權運動

source：城大編委

佢老死莊定賢都升左

唔止

因為佢地兩個本身係英籍，一定返到家鄉，可以無畏無懼

英國籍

PUSH

英國龜縮完未 幾時做野

之前係咪話喺佢鄉下貼文宣

好多人呢期退休

唔可以令佢變無國藉人士

算把啦~
根據基本法, 佢冇可能係CP. 佢搞成咁, 應該返唔到英國撈.
最多升多一級.

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

踩住手足上位，可恥!!

保守黨話脫完歐就做野呀嗎
聽住先

呢件冇諗著返英國
過兩年退休又可以做consultancy 搵大錢
係大灣區做大爺

17萬，人工仲高過英國首相

英國而家咁撚廢
留係大灣區好過

認真？

啲tg係又射唔係又射，人又鳩拉，班細嘅雖然EQ低但係做錯嘢話兩句就冇事唔使負責，gear上齊如入無人之境，

我都識指揮啦屌你，17萬一個月

好明顯諗尾推曬啲嘢俾鬼佬
跟住再叫佢退休了事

首相年薪153907英鎊
計返一個月12,000英鎊左右，計返港紙12萬左右一個月

一個白人屠夫人工高過英國首相

連脫歐都未煩完點幫外國人。

有撚話兩句

S

證明兩隻鬼根本冇驚過

佢家鄉知未?

外國手足 麻煩了

可以組團

推

咁係未獨立調查姐
一邊調查懲罰d狗一邊示威
d警察以為唔會有獨立調查真係on9

17萬
係唔係仲搵得多過英國首相約翰遜

睇咗上面原來真係

香港人一向都好崇洋

7月14之後電話簿一直都係寫佢係署任
今次應該坐正

中途有試過轉返三粒花喎

之前英國D議員先係議員點佢地名喎

係，但之後佢出親嚟都係水泡

你以為指揮官控制到班老散？班老散宜家個心紅唒，以為自己大唒，指揮官只有宜默許佢地架咋，當然gay雅倫個d都係自己帶頭亂黎

前人彭定康,邱吉爾 都係保守黨
希望有做野啦

佢兩隻垃圾唔返英國架啦，香港好食好住，鬼佬係香港又有優勢，佢當年撈得掂洗撚離鄉別井係香港做警察，而且97前有志氣有料既鬼佬都跟英國旗返老家啦，身份由殖民地宗主國白人head撚華人，97後比華人head撚返，正宗英國人唔會受到呢種屈辱，但佢兩隻垃圾仲可以選擇留香港

幾時制裁呢兩件人渣

其實唔出奇呀 你睇下工聯會嗰條友都有得頒大紫荊勳章就知啦

一個月十幾萬使鬼返英國咩
喺香港慢慢搣得啦

咪係,脫歐單野咁杰,唔搞掂,邊有時間理出面

其實佢將來真係返英國退休 都無咩阻礙 又無得除佢國藉

咁都可以升

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

英國得域地法權？？ 唔係既話佢都幾難番家鄉，大前題係英國覺醒。

殺人放火金腰帶

升啦,報紙話今個星期出yes letter

忠誠勇偽 不知所謂

其實人哋叫莊漢生

Push

真係 殺人放火金腰帶

升得高先俾人制裁到嘛

嫁咗俾ISIS 戰士老婆個英國女仔shamima begum嗰國籍都俾政府取消咗同唔俾入境啦，其實睇英國政府話唔話兩隻警甴涉及恐怖主義啫

酷刑係咪即使係英國都可以追究？

反正佢祖國淨係識口交，駛乜驚

E D 垃圾搵夠就返英國 英國戰線快D做野

睇英國政府點做

啱，反而借自己個鬼樣喺香港/支那搵食先係最爽

屌 都係笠水架啦

佢有敍利亞國籍

正所謂Fail London, try Hong Kong
佢同老死David Jordan
返老家根本搵唔到咁多
同埋可以上流到社會頂級
最多係中產

唔好獅鳥佢

升咗先可以夠力孭呢隻大鑊！

殺警=合情合理合乎道德正義

賺撚完港共錢
退休番鄉下嘆世界
正仆街黎

所以popo怕咩？大佬有版睇 鎮壓有功就有職升又人工加
出力啲！

香港公務員人工全世界最高
特別頂層 三司局長處長同紀律部隊主管級都係

瞓左

佢鄉下啲人知道哂佢地衰野

當年英國政府好似鼓勵英籍公務員留港，穩定局勢

DKLM

講啫，有志氣有料既走晒啦，文官體系鬼佬有幾多留，popo隊d鬼佬返英國搵唔到食架，你估英國政府傻架

完全資源錯配

佢份糧係家鄉係高官級數先有 仲要唔好做錯野 少少事都比人雞
係香港有長糧 又玩鳩晒 仲有港女屌

高官級數都冇
四點鐘大話會果班已經等於其他國家元首人工
仲未計香港低稅率

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

一個普通d1人工都高過啦

老實講英國人鬼會認得佢

係元首級人工
基本上香港公務員由學位officer級既級數(pt14-16)人工已經超越幾乎所有國家同類工既人工
香港一個fg老師社工既人工都已經係其他國家高級公務員又或者做左十幾廿年老師社工既人工

到時英國都過左人權法
未必一定入到

This mother fucker hurts hk citizens so much. This revenge must be counted forever.

誰是警隊金句王？

累積証據比英國作人權法準備

如果咁講李君夏升任一哥嗰日開始咪冇晒鬼頭

金腰帶

一到獨立調查佢就仆街

之前有個女人去完ISIS之後個仔無得拎英藉之餘 佢被取消埋

可能係上面有人放假 佢acting